國際賽盤王

阿塞拜疆 +1.5/2

可以call定經紀聽日睇樓

黑哨都照收錢

匈牙利 0/-0.5

繼續

阿塞拜疆 +1.5/2 ✅

匈牙利 0/-0.5

已fc

屌哂你地 義士唔係condom啊

support

Lm

?

光復香港 時代革命